我愛暖男

係一種細心，包容，支持（唔係盲撐），專一
真係令人暈陀陀

力記有你想要GE野

咩黎架

嘩要肥仔唔要大隻仔

好正

胡蛇畀啲掙扎弘B！

共你操fit 三千天

咩黎應肚即飛

冇錯唔要靚仔 但一定溫柔又有共鳴
唔洗好富有架 但有共同信仰

睇頭幾句想嘔

我愛暖女

D線條

姐係禾

呀B d 羊毛好暖

我都冇啦

冇錯架喇

暖雞點睇